我想問下係咪休息到下年？

成板熱門都無一個行動post
無人講活動，無人講戰術
好多人都話好嬲，好憎啲狗
但點解無唒d 行動既post 討論下後續活動？
定係唔在係街上抗爭？改為ig, Facebook , Snapchat 鍵戰？

遠水 希望有4000和理非幫手

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

遠水 希望有4000和理非幫手

算啦，無人理架啦

運動已完

推

2000幾個手足被補，佢哋係condom ?

PISH

休息POST數千正評

都CLS！

18區開花又好
分區作戰又好
集會又好
討論下做咩都好啦

咪有日程表囉。家下唔係無活動，個問題係活動太多太亂又缺少直傳，連應該推邊個活動上熱門都唔知道。

休息？討論下都會好攰咩？

以前每一日都會為當日/後一日既行動 開post討論
個個都等人做，不如連自由俾埋其他人啦

唉身邊d黃絲朋友都已經覺得依家交通好唔方便

歷史上有無係打打下杖話休息架？我地退，敵人就進架啦
醒下啦

坦白講 藉口要幾多可以有幾多

休息！出去就係鬼！
笑撚死

撐手足

【動議】逢星期四都係「黃店懲罰日」！

終於有人講

完左啦
咩野休息到下年呀
係永久休息呀

ust仔冇得休息啊

要人！科大要科大人！！最後1個半鐘！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人
仲要幫學校去政治化

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
人地講到明要搞你宿位，仲忍？
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到
今日科大，明日七大

英軍抵抗納粹侵略,
都無話等美國國會討論參唔參戰而放低把鎗

我真係唔明兒登班港豬, 個死人豬腦係乜嘢構造？

真係好好笑
成日期待自由民主係天跌落㴝
自由既代價一向好高 一定會流血 一定會攰 一定會好辛苦
如果唔想付出，就諗下值唔值得擁有

定係覺得過到人權法案就一定嬴硬

我真係頂唔順 要出聲
無錯，琴日發生左好多野
與其不停討論已經發生既野 不與討論下點樣可以幫到佢地好過啦

就睇下到時人權法案通過左
但唔制裁班黑警 場革命仲煲唔煲得起
革命都掛住返工同休息 就知呢句只係口號

一個半個都唔好笑
係成數千正評, 先最好笑

心諗：屌！無撚嘢呀？12面金牌召岳飛回朝呀？

香港人既本質係懶係事實，但星期五六日 抗爭真係好攰咩？3日出2日 都好阿
唔出傾下戰術都好

坦白講 以前唔覺連登仔係垃圾
因為仲覺得連登=高登
經過場運動 多左咁多新血
睇到大部分人比人帶風向帶到精神分裂咁
輸左都真係覺得班傻仔抵撚死

我懷疑「休息撚」根本就係共諜 POST
你睇返陳云根當日D POST, 都係降溫叫人唔好抗爭

完全係「12面金牌召岳飛」

真正既勇武已經唔係連登到討論

共碟五毛就緊有 但跟風比人利用既都大把

其實一時覺攰, 咪自己抖吓囉
轉吓崗位, 係屋企MON傳媒LIVE, 報資料囉
嘩屌, 班等等撚 / 休息撚係瘋狂叫其他人唔做嘢

唔知痴咗邊條筋

入嚟傾下星期六點！tst 有兩個遊行係咪搞笑

投下票啦

就算tg傾，都要有活動先傾到
有幾可係直接tg整活動

2邊都傾下啦

tg咁多channel , group

依家班兒童, 極易被共諜帶風向

無錯，邊有人做死一樣，大家互相補位
勇武打左幾日又可以做下文宣、鍵戰
和理非又可以落街 行下湊下人數

講真，叫人休息真係好易
係人都懶架啦

三大中共入侵香港的辦公室

中聯辦
香港物業非常多！

特別可以留意三大辦公室位置
佢仲要用依啲物業黎炒樓，仲要可以免稅！

新華社
一直大家都冇留意到佢，係中共既情報機構同埋宣傳、統戰部門
地址： 皇后大道東381號 （灣仔）
就係伊館對面！

中共外交駐港特派專員公署
一樣係統戰部門！
半山堅尼地道42號 （金鐘上半山）

就睇下，警方你要用幾多兵先守得到咁多個地方！
大家快閃又可以諗多幾個地方，睇下你死守到幾多個地方！

你收嗲啦

請廣傳! 10月11日 各區再集結
除非第一集合點出現突發情況，否則請先前往第一集合點集合。
請留意各地區TG獲得最新情況

深水埗：楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／長發商場／青衣公園
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
藍田：啟田商場／A出口／
九龍灣：德福／牛頭角公園／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／梳士巴利花園
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／馬頭圍道遊樂場／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城
沙田：新城市廣場／沙田圍站
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀／
元朗：Yoho／大馬路／
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道／
太古城：Aeon對出 / 太古城中心/
西灣河：文娛中心／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園／
西區：西寶城／山道
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場／

啱呀 大家都係condom
全民休息年！

屌你老母

d人好中意講：我好嬲阿
轉個頭就吃喝玩樂

巴打都可以試下獻計 與其開一個post屌 不如開一個post一齊傾下！

咪講咗要停到美國開始傾個法案囉，要俾位美國通過先，留意貼d啦，同埋唔行動唔代表唔駛做野，而家咁多twitter文宣，又nba又blizzard, 去幫下手啦

蒙面法果然work
冇人出去了

星期日大戰wo

企係後排都係架, 一係就行行企企,
一係掘晒D磚放係度, 又無乜人用
咁撚多人, 唔知做乜, 一味塞住撤退路線

點解從來無人諗過, D磚係應該點用？

唔係1800 HKDI咩

唔好講啲仲未發生嘅嘢住先，今日同聽日點先？又休息？

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

無人掟，幾多都無用

仲有其實我成日唔明，一射tg就向後退，其實好多人有豬嘴點解要向後退，無論火魔法同磚，整完要用，仲要係射程範圍先有效

你估幾多人知？
以前d人係記得唒每日有咩做

應該係

希望每個活動都見到有人啦

連口罩都唔敢帶，你仲expect佢哋啲乜

正式宣布 今晚18區開花

冇人開咪你開囉冇人推咪自己推囉

我都想鼓勵下D人
每人行多一步

Push

親共議員住宅地址

其實一路以黎都係六日為主
只係早一排有幾日假期連續直落有活動
之後就大家都覺得要日日開花先得
已經冇人記得之前個活動密度一路冇咁高
然後大家就話休息撚
唔出黎就收皮
失敗論
於是依家就下下就都臨時臨急推活動
一兩日之後就黎
結果分散哂冇人推
唔係一日上二十個鐘連登既人都唔會知
冇乜人參加
繼續失敗論
互屌
分化
無限loop

唔好留埋哂啲冇建設性既cm啦

鼓勵每人行多步會有用d同有效率d？定係我一個做唒有用？
你估我唔會做？ 你膠我有咩野撚用？

要改善下係真，你講得無錯既

煩到痴線
一日有幾多post問要休息幾耐
仲有每隔一粒鐘就出一個 又唔放行程表
得個屌字
結果中環咪咁多人 連登唔係消息主流啦
聚人頭係靠班黃page同黃群散料

Yes

有活動，自己唔推，開呢啲Post，推到上熱門有咩用？我就推緊行動Post你呢？

唔係想得個屌字，我都唔想屌，想傾下點樣可以改善
中環係有人，但好多人都係睇live先知join唔切
Tg group , page 係好有用
但連燈既人流量係大，唔通唔運用

我都有推post，咁有資格講未？

抖夠啦 我正式宣布 今晚開花

無晒行動POST
星期6日都唔知去邊

有post 又唔推開埋d 鳩po

係時候出動, 美心廢老又出黎9up, 有目標
15歲事主: 有民憤
各有各做

大家幫下手，推下出面既活動post，其他post就用不推文啦

Push ah diu

咁下次屌完就放張行程表啦好嗎
無人做就自己做
我出返去推隔離行動po先

香港人⋯輸左啦

乜尼

Stop on9 今晚要人

屌, 咩事, 今日股票升600點

偽黃

你諗下啦 係唔係大戶覺得政府做到止暴啦

我想問下其實咁執著係日日出黎抗爭做咩呢, 只要星期六日 keep 住有大活動唔夠咩?

而家啲活動好似冇乜focus/明確目標，多數係為咗聚人而搞

見到之前條片已經灰哂
得兩三個防暴係人群入面 除左兩個人想救之外 個個掛住走佬 救唔到人

我好明

以前就算星期六日
都會提早討論 姐係每個都知嚟緊幾日有咩做

push

咁不如幫手推下出面d行動po??係到屌係冇用架
同埋講真連登已經唔算係行動集中地 你睇下今日中午有幫OL自己走出黎行就知道

就算俾你屌到啲人肯出黎，人數都唔會多
諗下有冇新事件可以trigger 到啲人出黎

你就真係完結

休息到2047

講左好多次 你估我無推 ？
你講野野，我上面都有答

Tui

推埋行動post

答案係休息到2047

問題係點解打到一半咁突然會叫停？
明明幾日前仲企到咁硬？

我哋無下年，無下五年，無下一次，只有今次

今晚八點

有幾日吹休息風

出嚟啊

be water 阿

和理在明 勇武在暗

大把人開post講 但冇人幫手推

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

邊位呀你 你唔撚入紙申請集會？
又唔係唔撚搞
係亂咋嘛 有人搞一樣咁多人出

唔係呀 會做野架
我有個小建議 運動初期係隻中星期六日做野 我地跟返果個節奏會唔人好啲

出

可能會，再提早討論

【10月11-14號行動整合】麻煩推上熱門唔該！休息夠啦！反抗！

有喺度 冇人推
幫手推

【10月11-14號行動整合】麻煩推上熱門唔該！休息夠啦！反抗！

推 唔該

【10月11-14號行動整合】麻煩推上熱門唔該！休息夠啦！反抗！

幫推

【10月11-14號行動整合】麻煩推上熱門唔該！休息夠啦！反抗！

入去幫手推吓啦

【10月11-14號行動整合】麻煩推上熱門唔該！休息夠啦！反抗！

幫推呀我p牌推唔郁

休息了 運動完了 輸了

屌啦 俾政狗收皮我都輸得服, 而家自己認輸係咩玩法

講真，交通問題係MTR 攪事，從來大部份鐵路都可以正常行車
遲啲求其爆塊玻璃都可以停駛啦

做乜9？又放負？

持久戰開始見到成效，大家繼續努力：
0. 自由、民主、公義普世價值獲得認同
1. 民權法案加辣，準備衝刺
2. 國際戰線NBA,Blizzard connect更多人
3. 中共開始冷處理NBA（大家識做
4. 中大校長開始關心學生（大專戰線
5. 經濟？政府都想試下攬炒，跟！

注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

你唔講我以為場運動完咗啦
啲Po成日吹叫人休息休息
真係想知呢兩星期做過咩要休息咁耐?

唔係
休到2047

人權法過咗先
等多幾日就開佢波

好撚柒煩啲認輸撚
記唔記得上個月各區唱榮光又係吹緊呢啲風
又話咩聞到雨革陣味

今個月連歌都無人唱啦
有人唱還好，聚下民氣，可惜宜家叫極都好少人

Agger 最緊要大家有呢個心

講真做咩都唔係一個問題，人少先係問題

美國撚話要休息
俾時間通過人權法

講撚咗今晚開花驗眼啦死柒頭

有無見過打打下仗會休息？
唔好依賴單一方法啦
上街要做
集會又可以做
NBA戰線又可以做下
最重要係行動既討論